聯署要求雲加回購Bendtner

攻不銳守不穩，相信回購Bendtner係最佳解決方法

樓豬英冠刀得一兩球，不了

系米貢吾比面牙(ToT)

尼米又系正系同伊匪禾比一樣入og

使5使貢串(¯―¯٥)

落英冠再買啦

G持

我留意咗N Bendtner好多年，佢並非池中物，只係欠缺機會